開心速遞（55）阿工回水集集區

推呢個

好朋友

洗頭sweet到

好甜呀
要家明走就唔好寫咁甜啦

好正

呢個主題最好

屌打錯字搵人開過

洗鮑魚刷

鮑魚刷

阿水真係唔鐘意工業??

阿龔

家明一早大Jenny咪得囉,使乜辭職呀?

又賓諜？

洗頭個到好心酸

pish this

劇情未到

臨尾都要收好人卡

阿工咁就走....

又唔屌賓穎

好sad

快啲去機場啦

機場戲

好靚仔又好型

點會唔鍾意

佢兩個似乎真係可以重新開始.....

工水唔好斷啦

返黎啊工業

劇情咁快

今集有水準

三姨

屌返嚟啦阿工

退場

咁就亞太區分經理

工業真係好醒

又走？點解

開心速遞（55）阿工回水集氣區

LIHKG @ Android
嚟呢度啦

呢兩集唔錯

阿工

請食飯啦

阿水呢個look正左好多

定情信物

阿水點解成日要咁樣諗工業

工業退出了？

經典TVB劇情
由辭左職到BBQ END都係

熊若水條臭西次次都派卡friendzone人
之前秦博思又係 開口埋口都好朋友

去機場啦

5個post

想喊點算

阿水又走寶

你貼番係#55到做乜

家明好屈機好型

啟德

點解同博香d劇情差唔多，又係要出門 另一個挽留

家明想哭了

快黎啦工工

title打錯字

家明

好撚正

咁就走咗 好可惜
家明打去電台

蓮夢露

又家明

電台

睇到想喊

又係呢個電台

又玩梗

臭閪編劇

我實會追你既

還啲咩比你呀

呀公 唔好走

ending想喊

虐心

我實會追你的!!!!

痴撚線呢集神撚到

阿工有D想喊

還我工水

仆街編劇屌你

完了⋯

點解又退出既？

呀公

比兩個月時間佢做野
之後好返黎啦

景淳

首片尾曲

工水

扮音樂情人

家明咁就唔拍啦？

好完美既一集 幫工業洗到白曬咁走

點解呀，佢離開TVB ？

出面好多個55

下集

想問下十年前發生咩事

幾時先有得睇佢地一齊

以身還恩

梁茵

愛回家咁高質嘅咩 無追開都覺得正

認真想問點解工業要走
要拍第二套劇?

返工 做人已經辛苦

想開開心心睇電視都唔得

編劇死全家啦

會還比佢 即係會回歸啦

少個角式？

咁都要屌

[red]快D返嚟追數啦
回水呀喂[red]

無追開 點解工業叫家明？

係咪得罪左高層

下集又糖又屎

阿水究竟有幾多條感情線要斷

家明快d返來啦

今集好好睇
點知最後俾美麗嚇到反胃

阿工靚仔又好戲 唔好走喇

好唔捨得呀

on 9工業，既然都走得仲驚jenny咩春，爆jenny鑊勁啦！
BTW工業走左，即係Mary 又要搵感情線啦。
博香再起暗湧了。

天與地

仆__仲衰過小強個集...個預告...

推到工業回水呀

美麗

快D返嚟追數啦
回水呀喂

呀工回歸集氣區

今集喊咗

忍唔住打咗篇長文:
本身我係博水黨(唔好鬧我住 ),
見咁多年嚟博士默默做咗多嘢,
好令人感動,
所以想佢成功追到mary,
始終現實唔會有咁嘅情況吖嘛 .
但後來博香一齊咗,
我嗰排真係覺得個世界冇哂顏色,
個天好似跌咗落嚟咁.
不過見住佢哋愈嚟愈穩定就覺得算啦,
我都係想博士開心啫.
同埋覺得Mary自己一個可能仲好,
咁有事業心又做到嘢可以唔駛人養.

之後到家明入組,
本身我都幾鍾意佢,
但嗰陣有啲負皮搞到我都好心酸.
正當我擔心緊編劇會點寫落去嗰陣,
條感情線就愈鋪愈好睇,
尤其係兩個高層嘅小學雞式互寸,
仲有mary次次對住家明就智商下降,
好難得會比人玩.
到近幾集mary已經開始對家明友善咗,
海邊場戲睇住家明目送mary背影嗰陣真心覺得sweet.

到尋日嗰集佢哋超多互動,
以前博士默默咁守護,
依家家明咁進取搞到我有啲唔慣,
有少少驚係咪又係誤會.
但認真啲睇佢咁主動其實好正好爽 ,
預咗mary唔會咁快接受但冇諗過會咁直接拒絕,
嗰場令我知道原來比人拒絕係咁hurt嘅 .
最令人感動嘅係家明比mary拒絕都仲係諗住佢有冇事而唔係自己,
同一開始嘅形象差好遠 超加分.

原本博水冇機會都冇咁衝擊,
始終都知大部分觀眾想睇博香多啲,
編劇唔想屋企人有事我係理解嘅 .
但到依家嘅供水無啦啦斷咗真係令我大受打擊,
完全唔知咩原因,
明明反應咁好,
希望會影響到件事嘅大哥大姐幫幫忙(如果你哋睇到依度 ),
一眾供水黨會祝福你哋㗎.

我相信依個情景一定會出現㗎!一定會!

anita露淫腳

美麗都有主線

演員叫張景淳=天與地個家明

佢以前同另外兩個朋友上過雪山

露底

依家好明顯工水喎

聽晚正呀

唔係三個咩

好少長毛仔咁順眼 嗚 好sweet

天與地個家明

之前係咪有post提過加戲份俾美麗

臨尾收音機果part簡直點睛

睇到好想喊

點解佢要走

KFCCOFFEE過去個邊做乜能呀

我之前都唔鍾意工業 但今集真係洗白哂

有伏線!!!
雙下巴蓮夢露會還比佢!!!

對腳好撚正

最後通牒編劇監製：最遲比阿工下個月回歸

仲要玩返家明個gag

洗白完就走

睇到最後真係喊咗

阿公
開頭開頭俾人罵到仆街點知咁好睇

寫到咁應該會番掛
係工水線嘅開始咋wo
而且係岩岩開始有好多人追呢條線
集氣阿龔番黎吖

你估美劇咩 講下嫁咋

想問下臨尾咩歌？

果邊個topic柒撚到，搵人召佢返黎啦

開開心心劇情會變咗普通嘢，唔會再係神劇

愈快愈好

一定追你架

嘩屌不愧為威龍潘金蓮
聽晚好撚柒正

工業會戰勝歸來

有咁多伏線

要寫阿工返黎好易姐

最尾講實會追你
好sweet好感動

博士嘔嗰下 笑死

家明回水呀

公公回來呀

算啦 隻鬼無啦啦唔見左都無左下文
雖然我好想阿龔回歸

編劇我知你有追post
麻煩你叫翻家明重回劇組

好感動啊，最後又播返嗰個電台節目，成為工水之間嘅另一個秘密

編劇唔比呀工番來既話我祝你日日踩狗屎

怕 jenny 搞 mary

我實會追你

唯一有奸妃把柄嘅人

其實點解阿工要走

呀工唔續約？

推到重召龔燁

睇到有啲眼濕濕

求下比返家明我地啦

今集愛回家上唔上到25點

KFCCOFFEE去左第二個post圖都要比人屌 你真係好撚野

編劇快啲畀返工工返黎

好似大小姐一開始都唔被人睇好

呢集好睇到

叫人好行唔送都叫好
你要好唔鍾意一個人先會見到佢走而咁講人囉

家明同mandy都走,編劇想點好明顯了

係推都推個尊重返個演員既POST啦安邦粉

呀工

阿水最後個句會還比阿工相信係伏筆
阿工一定會回歸

唔爆jenny大鑊咪就係有把柄威脅住jenny等佢唔好再搞mary+賠番19架車囉
爆左jenny佢又唔一定死抽獎單野又收唔到科, 損人不利已

搞乜野，佢真走定好似helen姐之前咁，離開下又返黎

等阿水還比阿工

阿龔回水呀

KFC巴都罵 戇鳩？

仲以為美麗上到速熊會拆散博香D閃光照，好彩

helen係去哈爾濱分公司，阿工今次直接辭職

新入嚟唔識世界...
見到有好多個(55)開心速遞,係咪KFCOFFEE開既先係統一....????

編劇想做不孝子

根本在玩命

佢cap圖專員黎

其實無
我係因為中左1001先開 不過其他人都可以開架

岩岩幾個post一齊開 入錯有幾奇
KFCCOFFEE入錯post去貼圖都要比你屌 你真係夠晒理性 你好撚野
而且關安bon咩事 on撚9

正式宣佈今集係最高質一集之一

編劇見到大家咁中意阿龔 應該會返嚟嘅

呢兩集都過得好快

我會等到阿工返黎

mandy又走乜
噏得就噏

我屌啊 Mandy幾時話要走?

還我供水

唔可以淨係還餐飯咁簡單, 仲差阿工一個答覆, 嘗試吓啦

個條友真係當自己係到大撚晒
KFCCOFFE都可以鬧 真係好撚野

推咗成日post，終於嚟到呢一刻，睇到喊咗
雖然我好唔想阿工走，好想寄刀片
但係不得不一讚編劇條線寫得咁好
由一開始人見人憎嘅賤精先生，到今日嘅進擊的龔燁，真係由黑變白，得咗
呢一刻嘅阿工習慣卸膊，爾虞我詐，未必最適合同阿水行到最尾，
兩個人信任唔夠，就算一齊咗都好多波折
而家阿工暫時離開，學佢話齋「練下個膊頭，承擔多啲」
返黎先可以承擔阿水嘅終身幸福㗎嘛

作為工水黨，真係好擔心阿工一去不返
但係睇完今集，我覺得有咁多線索，實在無理由唔返嚟延續落去
要請阿工食飯／阿工還返畀阿水／雙下巴天使
仲有老豆、傑叔、前女友、甚至八婆Jenny
我越嚟越相信，一切只係虛驚一場！

阿工一定會回水嘅！！！！！！

工水啊 點解啊
阿工一定要返嚟啊

編劇要識做呢

快d搵返阿工

宜家拍都要等好多集之後先睇到

Kfc個個po都po圖 淨係唔放呢度

睇到痴撚哂線

嚴選最高質三集：

1）今集
2）凌凌扮神父hehe安仔

大家有無提議

出現啦

Mandy都冇明顯證據話走 大家鳩估啫

如果編劇想寫返博水而拆散博香龔水收視實插水
依家最高人氣嘅其中兩pair

聽日可唔可以高抬貴手截少啲美麗嘅圖

好似見到

呢個角度好痴線

阿工要快啲發達返嚟溝返呀水同埋打殘奸妃呀

集集區....
唔係...龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲.....

我收返我上一頁火遮眼既說話

見到pat形

直頭用usb單野威脅jenny自己搞掂咪得囉,jenny自己都心虛唔會再搞咁野啦

我愛愛回家 我愛kfccoffee

若隱若現真係

Mandy走？？？

工業你話會追阿水就真係要返黎追呀，你老豆話做人要有擔帶架

頭先搵唔到 sorry

可能無人記得，下次應該搵人臨尾幾頁貼多次提人開post

唔係，唔洗理

算啦，頭先大家都咁緊張
快啲推完呢個

mandy要走咩？呢排有冇拍

凌凌做安仔老豆

咪理啲人鳩噏當秘芨
留低句廢話就消失

好想喊
各位請記得上埋tvb forum投票支持阿龔回歸

搵集呀水俾人恰到上心口跟住騎士呀工回歸救佢就好喇

Bonnie走埋到龍作蜜殉情跟住走都未到Mandy啦吓嘛

我預左同你砌通宵

fake唔使理

始終都要搵一個人出嚟食死貓
龔燁最後都話自己開始學做一個有承擔嘅人
今次辭職係一個契機等佢疊埋心水唔再係賤精

而且佢都搵到後路，仲要人工兩倍

個po名雖然有d....

但最緊要係比人知大家都想睇工水線

我諗回歸恐怕都係結局準備收感情線既事

oh~~~~
之後冇家明...
e個咁正既標題未必推到下個post~XDDDD

啋過你

博士救 Mandy

就算好快Stanley入返組，最快都要五月之後先再見

點知係飛撲去美麗到

有冇高清VER

禮拜六記者會張景淳如果有份就好啦

博香繼續sweet sweet

有咩記者會

下 Mandy 都走咩？？？？

仲未搵到有出席名單
唔知係公開定係淨係係電視城搞

我想講既解放家明....係想知佢係咪比TVB禁錮左!!
可唔可以去廣管局投訴佢地禁錮家明....要求放人!!!

邊有咁快出LIST

1）今集
2）凌凌扮神父hehe安仔
3）凌凌做安仔老豆

我有諗博士剪韓仔頭接香，呢集都正

Mandy幾時話要走？

唔知係記者會定係好似一般宣傳活動咁

心急嘛

上個post 話iris係bbc live度講左禮拜六愛回家有宣傳活動
估係宣佈添食

如果係咁阿水仲有咩好寫

其實睇得出阿水對於阿工人格都未完全信任，所以一定要寫阿工學識承擔責任，咁佢哋先可以有將來

轉自KFC巴打

美麗到底跟咗Mandy幾耐 連博士喺醫院拖Mandy嘅相同由蓮生愛嗰集嘅相都有

咁樣輕輕又13頁

打底褲黎嘅

窮到燶大作戰

agger

咪再散播謠言話翻兜博水啦，博香宜家穩到不得了，今集劇情都表示水已經被龔征服啦。有一點做得好，將之前電台條爛線修正好，怪醫正式被家明取代，以雙下巴天使作憑證。愛回家真係好出色

奸妃既事一定會爆出黎，即係工業肯定回歸，依家最多係檔期撞左唔方便拍

可以先發展左感情線後再基於某種原因爆料，但個人認為奸妃既事揚得都係威龍集團被奸妃得勢，二房惡晒既時候，因為咁先有衝擊，亦係王道既安全牌

到時或者工業會順勢回歸幫忙，但呢件事一解決左，都幾乎算結局了

快啲推爆我呢個柒標題

其實洗頭真係好親密嘅行為嚟

屌 笑死

我想睇龔水拍拖日常同埋阿龔征服tiger同大家姐呀

咁樣影 呀水又幾靚

痴線班編劇一早諗好要寫呢集

唔知點解呢條線明明只係舖左好短時間，但真係好touching

因為火花大

如果編劇係想咁樣谷結局期收視實在有啲cheap
畀龔水好好發展好嗎

諗起 神之男人 同 ALEX

或者仲有得寫既，但回歸時至少就表示奸妃會被爆料，因為今集至少表明佢有手段可以直接反制奸妃

拖幾多集就唔知，但奸妃一走，公司線就算告一段落，得番一般公司日常

yes不過iris都話未知係邊到搞

我覺得最觸動人心嘅係工水一齊令我哋睇到佢哋各自好嘅一面

如果大小姐vs大家姐vs工業
會有D咩劇情出現

集集區

阿龔係ig like我留言

我估佢都想快d可以拍返

編劇們成全我地喇

起初唔鍾意mary同龔燁...覺得佢地好唔襯
跟住睇睇下又覺得ok...點知咁快又講byebye
咁編劇又要鋪呢條線

如果阿龔一回歸，踢爆埋jenny
亦可以寫埋阿水過咗咁耐發現自己仲好掛住阿龔真係鍾意咗佢
連追呀曖昧呀都可以慳番添

但係感情線最好睇就係呢啲拉拉扯扯
想佢哋可以好好發展

我呢幾日都有諗過想睇大小姐vs大家姐

都仲有阿John同KC搶Helen

都唔使點搶了
KC Helen都梗局了，之前都係想洗白無腳KC，而家KC成個人白到不得了

幾佩服編劇既功力

開頭工業出場真係唔多討好，但短短唔夠十集，舖到咁感人

呢對我又係好鐘意

今次比工水多d劇情多d發揮喇

其實邊個開都無所謂啦

白過漂白水

係個名嘅問題

agger
john 都係配返 jenny 好d

快啲推爆我呢個7標題

如果寫龔燁放假返香港之後阿捕阿水嘅話

都係因為呢對 先睇愛回家

當年幾想 佢同清清復合唔到

你地快啲嗲多兩句推爆我呢個7標題

今集阿龔畀阿水潑水個下心痛心酸欲言又止樣真係做得好好
不過幾鍾意都咁話，之後警告Jenny個度又流咗啲，雖然都好man好charming但有少少假

翻生武林有朱00

呢個係遲一陣開
呢邊已經十幾頁
工業令到琴日今日各爆一個post

各位小弟知錯架喇 頭先開post趕得濟所以打錯字同唔記得加踢走賓穎 求屌細力啲

把聲

仲要配音樂情人把聲 笑撚左

睇睇下推爆左係會咁
下次臨爆post之前都係搵定人開會好啲

決定今日開始睇番安凌線平復下心情

睇返壁咚個集

唔可以架 會比人屌

覺唔覺阿水完全係做咗工業老母
氹個仔瞓覺 又教佢點做男人

又鞭屍
一齊決定標題先搵人開會唔會好啲

爆前唔開定，要爆左post出公海係咁F5等人開唔係仲麻煩咩

因為阿龔細個阿媽走咗佬
都係吸引佢嘅原因嚟嘅

開心速遞謠傳：
1.安仔走
2.Mandy走

00真係好好

有咁既朋友的話要好好珍惜

推得好快
如果長壽過真情就好啦，電視送飯

我實會追你嘅

標題好早就諗好喇喎

就嚟要係首頁加q&a澄清

TVB forum/連登想佢走：
1. Bonnie走
2. 龍作蜜走
3. 熊樹仁走
4. David走

唔想佢走：
龔燁

算啦 你講咩都係錯

潑完水佢走嗰陣仲對住mary笑咗吓

下個post名可能都唔能夠dedicate to 阿龔了

係愛呀

頭先搵唔返呀

周不時就會有人係無任何證據下9up有人會走 真係好on9
唔理佢地仲好

所以我咪提議如果有定好左下個post既標題應該最後果幾頁eg37-40定期貼返出黎提下大家，如果唔岩聽就負評，公道自在蒼天

好希望阿龔走都係9up

其實有時候你講嘅嘢唔係錯 但你嘅存在就係好督眼督鼻

我知呀我都buy
係上面巴打又提返我寫錯標題所以我先講返

好想下個po都寫阿工 襯d人仲記得集多d氣

但對黎緊集數既演員又唔係好公平

我新入嚟唔知規矩...唔知任何人都可開POST...
冇咩要求....想推爆E個之後,下個(56)阿龔熱潮仲有時...
快手既巴絲打,可唔可以改返
龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲

開心速遞（xx）阿工回水 踢走賓穎 跟住後面再加其實得唔得

呢啲觀眾緣嘅野 無話公唔公平嘅

睇埋今集,阿龔真係好襯騎士E個Terms

你都一樣啦，又搵嘢嚟講

Too long

有講錯啲咩
如果真係一早就有共識話下個topic係咩
但到就爆post果陣有人唔記得左或者之前無追到post，無左topic件事開錯左例如唔記得鬧主題曲
但係有人臨尾幾頁提一提，咁都係bad idea? 就算真係貼完都有人開錯你咪到時先話佢開錯囉，好過咩都唔做啦

block我啦

好認同有位巴/絲打咁講...
博士係鄰家暖男
Max係王子
龔係騎著白馬既騎士

咁到時要係鐘意工水既出po？

忠耳有時係逆耳，明既

好快個po名水蛇春咁長

但仲有其他cp粉架麻

唔係 提議下啫

算啦~~
講講下而家都就400....吹下其他野,好快就一千...
到時再係尾度提下啦.....
(努力為龔水打call中!!!)

嚟緊美麗

繼續集氣!!!接近100個喇...
唔知可唔可以推到200個呢...............

啱呀
我希望at least個熱度可以去到星期六，睇下有無updates

好似呀Max明明之前好重戲份
但存在感低到冇人講

佢真係無乜觀眾緣
加上個角色又廢又裙腳，淨係識踢垃圾筒

我屌人盲反當推post咁用
明知佢地唔敢出黎駁我我都繼續屌就係咁解

我知呀 所以先咁想下個po都寫

但唔想比人覺得工水黨霸道

其實Mary係女戰士 唔係公主
所以襯呀工其實係最好架

點解依家成日鬧交
之前博士Mandy水 鬧咗一陣 跟住都變返正常post啦

龔水黨領袖(家明):你咁烏龍,下次搞清楚先開標題啦!!

積怨嚟

咁犧牲下美麗喇

洗孝心班人係咪搞撚笑呀

提下新post叫咩名無壞咁都係錯，唔該下次有人開post錯左唔啱你心水咪撚屌人開錯啦 善意畀個suggestion你都係我錯

有時會睇到嘈底

但睇完BBC個麻將四方城之後發覺佢講D野又幾搞笑
呢方面對佢印像分加左唔小

小弟知錯了
呢隻鑊我孭！

其實真係好無謂

講句支持博水咁，會比人屌足幾版

理性討論可以
但有時會變左互屌

我講嫁哈哈~~我係絲
因為我覺得MARY其實係得個殼強勢 佢唔係公主, 如果唔係就同呀MAX啦!

阿龔唔好走 好想佢同阿水開花結果

咁有啲人係存心挑釁，點都要燥底回應下
我唔係馬騮任佢地舞架

完全係我心聲呀!!
我以前都係博水黨

明既屈巴

咁既然都係要快推post....
等下個post先主要谷家明!!
咁不如吹下其他cp..
弱弱一問....我明點解會唔like安邦...
但點解你地唔鍾意孝心e pair....???

其實唔係唔鍾意
係寫得太急

係埋一齊既原因寫得太牽強

個人唔係太想睇3e

阿max真人好nice架,,,,
可能佢自己由茄喱啡做起...對每個機會都好珍惜

因為熊若水係愈強越強,迎難而上既三文魚!!

相反，唔想睇子孝

終於得閑上黎啦, 搵左陣先搵到新POST
一開始叫扮情侶比到信心我 仲有睇住呀水幫呀爸抹衫, 呀龔笑得好甜!!
首先一開波淋水嗰下, 呀龔有點委屈想喊嗰下真係好心痛
之後產上JENNY到勁型, 但其實一早出呢招咪得..?不過可能想表現比呀水睇, 我都可以有擔帶
(但其實我又覺得係JENNY搞出黎, 呀龔係硬食)

anyway, 最後洗頭, 呀龔嗰句「我唔知你敢唔敢聽」
其實呀水都知咩事, 不過一句好朋友.......嗰下真係好灰 眼神都睇得出呀龔灰機左

不過最後電台, 「我會黎追你」「你放心, 我會還比你」好SWEET
基本上我已經覺得係龔水線嫁啦!!呀水都要時間接受佢既!!
希望真係只係暫別啦!!
到時要返黎好好「追」呀水呀!!!!!

孝心都唔錯

之前為左兩邊瞞食野食到嘔

我覺得呢集有好多細節可以回味

我唔知你敢唔敢聽
呢句真係苦中帶甜，甜中帶苦

今集最後係咪工業唱架 you are the only one 有冇佢唱既聽返

算吧啦，呢PAIR最好同佢個FD個PAIR一樣隔30幾集先出條主線比佢

我都唔想睇三姨

之前我都係睇熊若水多(其實都只係睇博水同供水, 無睇過MAX)
之後排名已經係KC & Helen

送水輝, 潮善都係得過少少, 無咁投入

安bon無太大感覺....

樓上講得好詳細好中

要一次過睇返呢兩集

電台個度真係神來之筆!!
有一集講工業踢爆左MARY鍾意博士...
到今集....用返電台嚟做Ending,仲要用返「我今日真係學到好多野」個條友把聲.....
有少少意思係....
蓮夢露再也不是當年暗戀怪醫個個蓮夢露....而是變左雙下巴蓮夢露,身邊既再也唔係怪醫,係家明!!!

幫阿爸抹衫嗰吓笑完有收番,
應該係諗番起mary拒絕自己
細節位都做足

係呀, 想等有網上版後, 再一次過煲返晒...

Re:藍色西裝巴/絲
句野真係搞到我好揪心
而呀水既答案都令到我好灰機
但係理性去稔, 都應該真係未咁快一齊既, 係呀水心中佢都仲未好得晒.......
唯有希望今次真係一個伏筆, 會返黎既

決定要翻煲今集10次！！！

見到阿工面對狠狠拒絕左自己嘅阿水，仍然係咁溫柔同寵溺
我覺得好感動

係呀!!!我都好中意電台收尾嗰度!

某d cp我都好麻麻

但百花齊放套劇先做得長

百花齊放難聽D講咪周身刀冇張利

阿水追數嗌交咁叻，一定要追返阿龔同你個餐飯

係呀
其實某程度上我都稔起自己
曾經都試過追人, 但人地狠狠拒絕左自己, 最後我都仲係對佢好好又盛..
不過換黎既係比人block左
愛一個人或者係一個痛苦
(sor for以上離題)

所以...真係覺得呀龔好勁...忍到呀水對自己既傷害...都好想佢地有good end

之前博士被拒絕之後係唔敢見mary,
但家明仲可以當咩事都冇咁串佢,
唔識形容喇總之好正啦

咁而家好多cp都唔錯既

屌我都係諗起自己

但處景劇過定位唔係咁咩

電台線收得好好，個錄音已經唔重要，蓮夢露都唔再係當年嘅蓮夢露 +1

有冇巴打知

我20次

我唔討厭孝心既...
相反,我覺得佢地E Pair幾得意...
A0學霸 VS 世仇送貨仔太子

但都會不自覺諗...如果風少冇走....條紅衫魚同佢既感情線分分鐘仲虐仲揪心

家明好撚正
不過講到走去做亞太區總經理都好難近期番
可能好似馬壯同alex咁知佢番嚟 去搵又見唔到

其實我中間有一段時間無點追, 風少點解走左既??
如果紅衫魚同佢一齊係咪人鬼情未了?

生死相隔一定be

3e同風少carry到咩

好彩風少叫做走得早....
如果唔係...個遺憾仲勁過工水!!

早期無睇
本身真係想寫佢地咩

我覺得係百貨應百客
我對Helen KC一般
只係好多時睇Terry 搭埋
潮善係好外型同角色塑造都好好
但唔知點解無feel
即係好睇但唔會loop

初頭人物簡介係咁寫

演員冇續約
角色醒番但唔記得做鬼嘅記憶 然後去外國醫病

兩個d戲

做攪笑版

係啊!!
角色設定有寫....(唔通風少配阿蟹咩)
同埋佢有寫伏線...
好似風少上TERRY身救紅衫魚...
佢同唔識人情世故既紅衫魚出老蘭遇到社團大佬
等等等等...
都係有心做佢地

去對岸貼吧睇, 有人話琴晚去睇車時, 呀水仲係帶住max送既手鐲
話有機會翻撻max??
唔係掛... 我寧願mary永遠單身 / 搵過新既都唔好返max到啦!!
(我反而覺得係龔水線已經開始, 仲點會返max到....)

max人設已毀啦下話

max.....不了

所以我覺得...
A0學霸 VS 嬌生慣養少爺鬼...
會仲好睇....起碼有一種「相愛卻不能愛」既感覺

Jenny 串佢姐 條手鏈應該唔係max送

頁頁都有紅字
睇到燥底

唔好max

你話阿工返黎一齊鬥追阿水都仲接受到

然後阿工狠狠將max打敗

無得鬥，唔關阿水鐘意邊個事，係max太蠢，對住龔燁應該渣都冇

有一集講mary以為max送既手鏈唔見咗
跟住mary自己拎幾萬蚊出黎買多條比自己扮無唔見到

後尾原來max係佢架車執返送比佢果條

所以ｍary仲帶緊果條, 應該只係自己比錢買果條遮

都話溝女嚟講龔燁拍得住潮生

仲要係以為自己好醒既蠢
龍家啲仔都係咁上下
大龍生都係快啲將個位傳俾大小姐吧喇

睇佢比阿工撚到傻都好笑呀

有冇人知博士個ig post咩事 好似同安仔同阿孝鬧咗㗎🤔🤔

好明顯講笑啦

好有火藥味喎

俾高層抽走架

IG 嘢唔好亂估喇

記者們快d搵工水做下訪問喇

安仔同阿孝係comment度鬧晒㗎喎

真係似嗌交咩，用晒書面語咁
通常呢啲都係假膠多
如果佢地係紅既就會比報紙拎去做新聞話不和
但明眼人都知應該無野

好似第300集....
傻強變身了....??

係隔黎果欄套劇黎

啱呀 應該玩下姐 佢地成年人唔會咩都放上ig鬧一餐既

愛回家有一集都係講傻強轉LOOK的.....
有人覺得佢似細寶......

我老母話似到問我佢地姓咩係咪兩兄弟
我話一個姓馮一個姓張無關係

傻強？

成個韓星咁

佢轉左個Look同bonnie,,,
實冇人鬧

邊個佢？sor keung deserve better

yes~~
sor keung

博士可能都怕咗你哋，解迷了

講呢D野真係令人有無限幻想

我覺得有D似後生既郭富城

咁就傾左半個po

推到一半啦

其實一月尾二月頭Stanley已經好似無拍
但之後新年D宣傳都仲有佢
好希望星期六都有

繼續一推再推....
吹下其他野.......
btw~你們覺唔覺美麗做得幾好!有佢既集數都好高汁...
好期待聽日有佢真正做主角既一集!!

佢地咁fd 應該都係玩 好似我同啲fd有時互串下咁姐
而且佢地做得藝人要嘈都唔會比我地睇啦

比Vivian佢好過，解決佢經濟困難

其實00啲演技比起做禾仔個陣進步左唔少

vivian係唔係撈個陣真係好乞人憎....
但係大學線,可能講少左野,又靚女返,又好似冇乜野...
(不喜勿插)

有時佢依D無咩演技既角色反而有D喜感

雖然有啲屈就傻強
不過睇錢份上
要照顧三胞胎細佬妹
趣趣地要咗佢啦

送水輝ig
大小姐真係好正

我地一齊等
睇完今集之後, 我有返少少希望既

如果寫Vivian倒追應該好睇好笑
傻強做喜劇應該唔差

8時入席個陣淨係覺得佢靚仔 而家係靚仔加戲唔錯

贊成呀
只係傻強咁想有女溝
我驚佢好容易比龍作蜜食住

龍作蜜

其實傻強真係唔錯
我覺得佢靚仔過安仔㖭
不過矮咗少少

求助一下
工水今集you are the own own ly.. one...片尾
歌 歌名叫咩

我真係唔明點會諗到係mandy

原來唔係phillip仔
個日係餐廳遠睇仲以為一家三口拍添

重點係
今次唔係好似當年咁timing錯曬
阿水嘅心意傳唔到比博士
而係好完整咁傳達到心意❤

如果咁到最後工水都無機
就真係無曬心機再睇落去

啱啱睇返,,,,
短短一日已經有過百個投票

大家等推post既同時....可以去投下...

唔知會唔會超過博香個度.........

工業踢爆mary鍾意博士個度....
我真係以為安排工業出嚟,係想令博士知mary暗戀過佢...
助攻博水!!

唔知佢會唔會無啦啦返炒返「博思的音樂盒」出嚟...(當年佢想送比mary個個音樂盒)

警告編劇專心寫工水
唔好再諗博水

我又無咁諗wo
淨係覺得好突然
無啦啦話阿水鐘意博士
而且個集扮情侶我覺得已經係鋪緊工水啦
阿工邊度得閒助攻
世界仔好忙架

唔好諗啦
博香咁穩定
除非編劇想攞自己條命較飛啦

寫返博水真係花式自殺

未有mandy之前, 已知既係博士中意呀水...係後尾先講返原來呀水以前都有中意過博士
即係timing問題
電台嗰集其實都幾關鍵, 如果比博士知道左, 或者可能會影響到博香既關係
但係博水都未必可以起返埋一齊(已接受現實)

本身呀龔出場, 純粹稔住係多個角色無咁悶
到交換禮物嗰集已經覺得龔水有機會係一對
當然個想法越後越印證到了, 係去到一見到呀龔就稔起會唔會又係關呀水事
自然就無稔到助攻博水了...

認同
曾經既博水黨既我都覺得唔好再寫博水了.......過左去既就過左去啦

根本阿工個角色就係為阿水而寫

寫工水博香double date仲好

甜上加甜

其實家明個角色寫得好立體,
個人設亦好正

最開頭應該係安排左博士比水，後來配左比mandy, 就寫個家明出黎。點知舖得好地地，又話要走

越來越對回水有信心
只是希望快啲黎到

Mytv有今集喇

緣份嚟架啦
全城支持工水一齊

係

咁短時間就可以令人投入

仲以為要12點後先有

一定有緣有份

再寫返博水啫係玩殘自己
都唔好話博香龔水啲fans 連普通就咁睇嘅觀眾都會覺得呢啲劇情煩
點睇都唔會再寫返

我會唔相信愛情

Ben Jelen - Only One

十年前
mary剛剛初入職場
係公關公司under阿龔
點知返咗工幾日
有隻廣告稿出錯咗客個名
阿龔就將隻鑊卸落mary度
mary嬲得滯劈炮唔撈

龔水條線其實真係佔盡天時地利人和

首先條線本來就寫得好 阿龔完全係為阿水度身而設嘅另一半
兩個啲性格夾到 明明兩個都喺社會打滾咗好多年 但一對住對方就秒變小學雞 串嚟串去
又唔會有一邊強一邊弱 兩個勢均力敵 我跣下你你跣下我咁 互相制衡
呢啲歡喜冤家線多數都幾搞笑 觀眾都受落
雖然一開始互相針對 但寫到嚟依家阿龔個人設越嚟越好 又買車又幫Mary 兩個都開始火中有甜

二來係其他cp粉
博香fans嚟講 自私啲講句 有龔水就唔會再有博水 可以穩哂博香 基本上好似Mandy咁 好想阿龔快啲追到阿水 好想龔水快啲拉埋天窗幸幸福福
對部份博水fans嚟講 就好似呢度有啲巴絲咁 雖然以前鍾意博水 但見到博香都已經好穩定所以放低咗啲 又見到阿水依家有個咁適合佢嘅阿龔都希望見到阿水幸福 所以轉做龔水

三來係本身唔多鍾意阿水嘅人
得罪講句以前阿水個格真係幾港女 仲要係巴渣嗰隻 所以都引嚟幾多人反感 博香一出就咁大迴嚮除咗本身劇情吸引 某程度上都係因為好多人對阿水反感 覺得博士值得有個愛佢嘅人而唔係繼續做兵(利申冇憎過阿水)
所以舖博水嘅時候嗰種女尊男卑唔算得到太多人歡心
舖Max水嗰陣仲悶 到阿水要委曲求存 仲要Max嘅人設又唔霸氣唔係成日可以保護到阿水 最尾仲hurt埋人
反而阿龔一出 阿水可以完全表露真我之餘阿龔又可以完全接受 接受得嚟又唔係博士嗰種任勞任怨 而係會諗嘢駁返佢食住佢 阿水都成日俾佢激到冇嘢好講 反而令到阿水嘅人設可愛咗 所以觀眾都受落

加上依家幾條感情線唔係好穩定就係波動到劇情煩 有條幾好笑嘅新線出嚟就大家都幾鍾意睇

編劇最花式既自殺....
唔係寫返博水...
而係無啦啦寫左個工業,觀眾入緊坑,佢又整走佢,,,,,,,,,,,,,,,

bonnie開頭真係好乞人憎
同埋3e原來幾大波

屌頭先一路繁忙 無為意回咗三次
Sorry

GOOD POINT~
正係想講既野....
咩性格都好...最緊要搵到個令你閃閃發亮既人...
就算港女如熊若水.都有個高佢幾班既世界仔龔燁治到佢(當然,阿水既正義亦令對人有戒心既龔燁見到陽光)

屌....以為出唔到
點知po咗幾次
冼哂版

維穩博香 大家安心

我仲以為個app又lag

洗吧洗吧!!!
我要見到騎士家明!!!!!!

仲有成20版先見到喎....
一係你出多幾個gif啦

博香始終係我最愛
都唔知幾耐冇再睇過tvb 真係因爲佢哋先睇返
然後先發現今輯愛回家咁高質
依家有時仲為咗要睇live要等星期五出哂預告先敢同人約時間

岩岩睇翻今集 自古紅藍出cp 我相信工水最後一定係一對

唔知工水熱維持到幾耐
我已經好唔捨得

MANDY都好大波喎

我都好耐無睇處境劇
而家竟然為cp狂loop
老實講阿東同jan啲戲仲有不少進步空間
但角色設計好有魅力
演員又肯投入設計下
當中最令我驚喜係mandy場場都帶住博思送既珠鍊
真係令我入哂坑
即使無幾可睇到直播
都忍唔住F5上連登睇你地講野

為左見到騎士家明~~
工業代我地跑多幾個Post!!!

咩叫紅藍出CP?

工水主線實有排等
希望有時影下觀自在雙下巴天使
又或者講龔燁寄啲金幣朱古力比阿水
再喺電台點下歌又得

個時博香斷咗成幾十集主線
都係靠啲客串位頂下癮

睇今集工水個dressing有感而發姐

認同樓上咁多位巴打講
電台係神來之筆
跟住睇返原來"不能說的秘密"都係何世傑寫
雖然今集係區嘉慧寫
但係上集係何世傑
我估應該今集佢都有啲份

我可唔可以要求何世傑寫返一集博香主線
雖然最強小三同愛在我心都好sweet
同埋穩定哂博香
但係同定情作由蓮生愛相比
好似唔係好夠趣
同埋都未能夠好表現到博香既性格特質

估唔到又有人話博士既戲仲有得進步
可能我要求低，自從佢地玩拍拍手之後只要佢地玩下細節SWEET位已經好滿足，特別係馬貫東呢D避忌型
MANDY就一定仲有好大進步空間，但277場告白戲個冧樣同流得出眼淚算交足貨
同埋睇MANDY既戲重點係佢對住博士既冧樣/撒嬌樣係真係睇到勁SWEET，尤其係最強小三開始同愛在我心，做得超好

今集有少少失望既位係....
阿龔你做咩帶埋你老豆上的士....
如果佢冇帶佢老豆走,可以係家明離開期間,又「唔小心」走失左,等阿蟹搵佢,講下家明細個D野....
而家老豆都比佢帶走埋,想睇E條伏線止下癮都唔得....

講起紅藍CP
我即時諗起呢對

雖然對呢對無特別喜惡
但係覺得呢個畫面好冧
雖然到而家都係唔明點解嗰一刻心如會接受阿孝

+1

等觀眾唔好咁快唔記得阿工

唔好咁啦
要阿龔由得世伯係香港又點得呢
今日係電台個位都算係伏線啦

電台個位真心妙....
原本係博士同阿水既微妙牽連..(好似一個訂情信物咁)
變左阿龔都用佢嚟同阿水有互動,感覺上「進擊的家明」要斷埋博士同阿水唯一有牽連既野..(搵埋同一個DJ播歌緊加唔駛講)
E Part舖得好好,成件事好令人起雞皮

呢pair 點都唔夠工水令人咁上心

今集既高質在於佢差唔多串返哂之前阿工出場集數提及過既野
十年前的恩怨(賤精來了)
Jenny痛腳(「裸」命事件簿)
話阿水乜都攬哂上身(唔係我呀！)
電台點歌(不能說的秘密)
家明(心戰)

博香條線真係好吸引
本身其實冇留意 近幾年都好少睇電視 但朋友講開呢pair好睇 加上嗰排成日見到有佢哋嘅報導話呢pair好受歡迎就睇下(如果冇記錯博香應該係今輯入面第一pair喺網絡引起話題嘅男女cp 嗰排成日都見到有關佢哋嘅新聞啊報導咁)
我第一集睇佢哋嘅live係進擊的女人 係咁啱開電視睇到諗起朋友講就睇下 嗰陣仲心諗我啲friend又話呢pair好sweet嘅點解劇情會係鬧交
之後第二日又睇到播由蓮生愛 睇嗰陣仲要已經係尾段 見到博士話想嘗試正式一齊 然後兩個對望end
頂真係俾嗰下吸哂入坑
雖然嗰陣未睇返之前嗰啲唔知原來仲有咁多故事(後尾追返就明點解朋友話好睇 ) 又唔明點解噚晚先鬧完交講到唔會鍾意 但下集就一齊咗
但就咁就入咗深坑 從此追呢pair追到係咁睇
本身我開完連登個AC都淨係間唔中嚟睇下post 極少會回應 見到有咁多都鍾意佢哋嘅巴絲一齊傾又忍唔住傾埋一份 直到依家
追唔到live都忍唔住嚟睇直播+1
但睇到live嗰陣又專心到只會廣告時間追返同回

可能係佢地淨係得衫既顔色襯所以好深印象
相反龔水既互動火花太多太目不暇給
反而唔多留意佢地件衫

認同 阿龔將蓮夢露呢個名賦予同自己有關嘅新意義
從此怪醫有怪醫嫂 蓮夢露有家明

我都唔知點解好我會好執著呢個point
但係又會繼續入坑

得罪講句
呢PAIR隔30幾集出主線做炮灰吧啦

佢地兩個係進步咗好多
D 細節位都做得好靚
但阿東啲喜劇感真係有待加強
雖然佢呢個角色較為老實沉靜
但始終係處境劇
都希望負責一下搞笑戲份
尤其是群戲時啲反應....可以再好啲

龔水線應該一開始就當係短線咁寫，龔燁一出場已經定咗劇情展開方向同結尾，唔似其他線咁邊拍邊寫，有時人物性格同關係會有好大偏差

成條線由龔燁欠咗阿水開始，到犧牲自己還返俾阿水做結尾，龔水之間嘅恩怨一集化解晒，雖然個結尾唔圓滿但真係收得好靚

下一次一個美好嘅開始，會有一個圓滿嘅結局
離別是為了更好的重逢

搞笑真係唔輪到佢
睇完佢BBC打麻雀之後就覺得馬貫東真係怕醜慢熱型黎

睇嗰陣都呆一呆：我係咪miss咗幾集 但我記得明明係噚晚睇
但都係覺得sweet到拉我入深坑

鐘意睇有來有往 有互動既cp

安仔阿孝拍拖拍到好似做兵既劇情有時睇

到好燥

其實阿龔出場時
根本無諗過會出得咁短
(暫時開心速遞應該最短係佢)
直至燁來越愛你劇情一出
先知道編劇一開始就無諗住長寫
所以伏筆一次過了結哂

不過....而家睇返其實都仲有好多位可以寫
我諗編劇寫下寫下都覺得阿龔好可愛
唔捨得寫死佢

#離別是為了更好的重逢
(落返個tag先)

作為演員
就係要克服性格上既缺陷
否則好難有更進一步發展
(愛之深責之切)

就算之後冇得睇家明,
我都會睇番哂依排嘅post嚟懷緬吓

我諗起家明買嗰架新車,
揸都未揸過就要去新加坡

唔知點解覺得阿東每次大笑都有一種莫名嘅喜感
就算佢可能係真心咁大笑嗰種喜感都依然存在 可能睇慣佢認真老實個樣覺得有反差

反而平時有啲微表情小動作或者認真樣去做搞笑嘢我覺得都幾搞笑
今集尾個預告美麗wink佢佢嘔嗰下我笑咗好耐

唔知要重溫幾多次有阿工既集數

先等到佢返黎

係雙下巴蓮夢露有家明

蓮夢露變成了雙下巴，
身邊的再也不是暗戀多年的怪醫，而是默默守護她的冤家家明

感性post
大家記唔記得有一集，講阿水去左博士屋企，餵佢食藥，幫佢抹身。。。跟住博士講左句類似「阿水始終都守護我」之類既說話。。。
作為一個『曾經的博水黨』，睇埋今集。
有d概嘆，守護/照顧博士既變成mandy, 而博士默默守護既阿水，變左家明係新加坡守護(jenny有咩小動作搞阿水，家明即刻post閃card).....ed 感嘆位真係處境長劇先有

最心酸：阿水誤會龔燁，成桶水倒埋去，龔燁一秒鐘內由不忿變成無奈苦笑
最爽皮：龔燁怒屌奸妃，警告奸妃唔好再打阿水主意，果然賤精先對付到奸妃
最甜蜜：阿水幫龔燁洗頭，龔燁臨走都擔心緊阿水衝動性格要改先可以保護到自己
最念念不忘：每次表白都俾阿水截住，終於離開前透過電台表露心跡，唔係虛無飄渺嘅我愛你，而係承諾會成為更有承擔嘅男人返嚟追阿水，阿水都終終於有回應

身為龔水黨，我好滿意今集，三十分鐘塞滿晒咁多嘢，由心酸無奈到甜蜜到釋懷，今集真係好高質，當然前提係龔燁會回歸

"最心酸：阿水誤會龔燁，成桶水倒埋去，龔燁一秒鐘內由不忿變成無奈苦笑"
阿龔明知自己就快見唔到阿水
估唔到最後留比自己深愛既人係一個咁差既印象
男人最痛算這種吧

"最念念不忘：每次表白都俾阿水截住，終於離開前透過電台表露心跡，唔係虛無飄渺嘅我愛你，而係承諾會成為更有承擔嘅男人返嚟追阿水，阿水都終終於有回應"
希望阿龔能夠取代博士成為阿水既"念念"

又唔洗咁感嘆成咁
我覺得以後有阿水出場
大家都會好自然會諗埋阿龔ga la
如影隨形
念念不忘 必有迴響
#離別是為了更好的重逢

睇完今集lm

不過怕醜得黎又帶點可愛都係博士既優點黎既

作為博香黨黎講都覺得龔燁呢兩集既演出簡直超哂班，特別係鬧奸妃呢場戲，未試過睇到會覺得洗唔洗咁型先

個笑聲

睇返呀東既IG, 再早期點既post都仲係博水的
不過人生就係咁，充滿變數
睇返自己1，2年前既post, 甚至再耐點，都會有類似既感嘆，當年好close既朋友點解又無聯絡呢？

處境長劇好睇既地方可能就係後期既劇本都唔係寫好...而隨著時間既推進而有改變
尼一刻以為係博水，點知殺出個mandy
到max啦又無修成正果，稔住無啦又突然有個龔燁對mary好

睇返琴晚𠴱集，呀龔上左的士後聽到電台
有一下係咪想喊？定我眼花

你冇睇錯!!!
嗰吓演技真係超好,
我已經唔識形容喇

成輯開心速遞之前睇都無睇過 係琴晚第一次睇 即刻沈迷工水線
當我諗住陣間煲返之前啲集數既時候
工業竟然要走

巴打講得好好

我真係好唔捨得阿工

成個故事既設定一開始真係博水架！mandy個角色諗住係攝下時間/令博水更穩既石頭(mandy用計搶博士，又迫阿水發譬等等)
點知博香一出，大受歡迎，監製係訪問都話阿水同博士十幾年既感情唔會咁易斷(冇幾耐就出左電台錄音個集) ,點知反應都係麻麻，博香仲好受歡迎，所以個方向咪轉晒

沒有阿龔的日子，第一天

我都係早你一集知

家明做得好仔細，都係令這對cp更好睇！洗頭時，佢既表情都好正

生活頓失重心

身為一個前博水黨，我其實到依家都無話好投入到博香
只係間唔時睇電視時見到係博香先睇
不過都見到監製係聽民意既人呀，希望佢地可以有方法叫返呀龔返黎
平時睇愛回家都係得閑食飯時先睇
琴日係真係有預謀拿拿臨食晒，坐定定等睇
黎緊無呀龔我都係唔會點睇了

嗰句「不過我驚你唔敢聽喎」超溫柔,
又帶有少少試探feel,
同埋佢表面上就冇講,
但其實已經由句對白show哂啲愛意出嚟

呢句有啲灰聽到有啲心痛
但係又有啲甜

其實工水真係有人氣
不過仲未煲到上報
我要煲到星期六有Stanley呀

I know you feel bro....
到而家投入唔到mandy.......
不過博香e pair..確實係網友推出嚟，
所以，同樣都要推到騎士家明回水！！！

始終家明個角色係個圓滑世故既世界仔，設定得都比其他角色成熟(潮偉例外，因佢行出嚟已經係個熟佬)
博士/子孝/安仔ed 大男孩d 既，會做乒玩暗戀
Max ed 「媽寶」d既，會成日猶疑不決，唔da唔吊。。。。
家明兩樣野都冇，鐘意既就進擊，唔拖。又始於係marketing 出身，講野轉數快又有創意，e 樣都係e 兩集阿龔大大加分既原因

琴晚煲左幾集安淩
大學線整體比較幼稚實在唔係我杯茶

諗緊一係睇返以前Stanley其他劇or八時入席吊癮等回水

大學線其實真係麻麻地
安仔做兵咁... 無乜太大意欲睇

八時入席我其實幾中意睇幫主同林小小...
不過有朋友話，兩個都五張幾野有咩好睇

中年也有戀愛的權利
八時入席講電視台幕後覺得幾有新鮮感

講起愛回家，第一代我反而無咩cp記憶(我記得有john ma 同alex, 但我無咩點睇）
係琴日朋友講先知有黃翠如做既第二代
我一直以為八時入席係第二代

第一代我都係睇霞姐Richard同KC姚瑩瑩

呀係, kc係愛回家
成日記左做更早期畢打𠴱堆

八時入席有認字特警同郭少芸個pair
認字特警又係成日著藍色西裝

大學線先好睇 不過近期呢幾集係嘛嘛

原來他不夠信我 他給我戴綠帽 絲打變巴打

果期好好笑

認字特警又係好鬼charm
最記得佢幫郭少芸捉pokemon啲精靈

係呀！講起就記得，超正

有集佢英雄救美 (好似係郭少芸俾人爆格)
man 到呢

郭少芸做8時入席好靚

嚴律師係我 dream man

利申：絲

dream man而家當然是阿工

第一代我都係鍾意Richard霞姐

第一次見認字特警做官仔骨骨角色

我都係

決定加個個係咪on...架

梗係神之jm

之前會覺得dream man係博士,
多年感情細水長流
不過唔知關唔關劇情事,
自從博香一齊之後我就冇乜feel,
依家dream man係家明,
可以互串之餘又保護到自己

死喇好有死港女feel添

個人prefer十仔>博士

你啱,
博士對個個都咁好,
唔係點會廿年嚟冇人知佢鍾意mary
雖然十仔成日好忙,
但都係為咗做節目

我都係覺得同博香一齊左之後無晒FEEL
可能因為本身係欣賞佢為呀水等左咁耐!
但係由佢話同mandy一齊嗰集就破滅左

(講起博香, 我都試過同個暖男一齊, 但後尾先覺得佢係中央暖氣 甚至博士係曾經中意過呀水咁耐, 我係mandy都無安全感既
之不過我唔能夠認同到mandy當初對mary做過既野,,,,無記錯既話, 有一集佢屈mary, 甚至搞到人地成家都怪錯左mary..嗰陣睇到我好憫...)

馬壯都正，但有時太過大男孩
但嚴律師成熟穩重有幽默感又專一仲要有型

強姦犯形象太深

阿水最後想屈返MANDY咪一樣仆街

霞姐好有韻味 佢地勁襯

就算我係博香黨
我都明一個長情嘅博士係charm啲
又會覺得mandy 過往有啲做法真係幾難接受
所以我一直都想寫下博士雖然是中央暖氣
但係私底下對mandy 都係特別暖
又mandy 係需要再洗白下
咁樣大家都會舒服啲

十仔認真工作
認真嘅男人係吸引啲
可惜今輯工作唔係重點
要睇博士charm嘅一面
可能要播佢單手扭軚嘅辣手車神一面

我覺得ok wor ...
飲食要均衡
食得甜嘢多都要食下肥膩食物
（我認我重口味， 嬤嬤鳳爪笑死我）

冇人話佢唔仆街
但連屋企人都唔信自己嗰吓真係好hurt

樓上有人話mary最後想屈返mandy都係仆街
但係如果真係最後, 我稔, 當初mandy無咁樣對mary既話, 相信mary唔會無啦啦走去屈佢
明白mandy好中意博士所以一時糊塗做錯野, 但係嗰陣我覺得係有點過份(都可能係有d集數我miss左, 睇得無咁全面啦 所以只係我個人感覺)

但係兒家睇返博香線已經穩定好多, 博士都知道自己要再對mandy好點(靚車接mandy走嗰集有睇), 所以兒家mandy已經改左好多 尼樣都係博士有進步既地方..

係呀
成家都唔信自己嗰下, 我心稔, 咩料
如果嗰陣有呀龔唔知會點, 可能一眼就睇穿左 ???

係囉，美麗幾搞笑丫 無害角色
有時講根叔啲kai嘢都好笑

由拍到播大概一個半月
由寫劇本到拍又大概一個月
我估就算景淳有檔期
都要2個半月先再回水
同埋我隱約覺得佢回歸就係要收Jenny 檔
咁可能會再遲啲
希望我估錯

點都會等佢返黎
可能到時Jenny又整單野比Mary, Mary自己都頂唔住既時候, 到時就係騎士歸來之時
然後再踢走個奸妃...(只係希望唔好係最後幾集 )

推Rebecca 鐵面陳 傻強有主線

Rebecca其實幾好笑

其實講起MANDY打爛隻杯，YOUTUBE有個評論分析得好好，一陣貼上黎

葉碧嘉 陳小娟 陳佰強

我突然係度諗
其實而家寫阿龔走，係咪未知道加到450～500集
因為會唔會預咗大約過咗幾十集，阿龔返黎大結局就啱啱好
點知而家加集數，不如加多啲俾阿龔啦

Rebecca由當年同事三分親阿譚姑娘開始都未試過有好結果

不過話時話,第一代阿maggie姐好耐冇見佢 話佢嫁咗都同馬壯佢地去第二間行做,好有義氣

TVB forum個支持阿工回歸投票已經突破120票

點解仲未有記者講下工水受歡迎

初頭反應麻麻就咁快有報導

Maggie姐都好正，同埋編劇對佢幾好，單戀咁多年之後有個好錫佢嘅細楊生～

啱呀,學傻強講咁,均衡飲食吖嘛

係囉
平時第二日就有報導講早兩晚劇情

其實睇咗咁多集，呢兩集真係寫得好細膩
開心速遞一向都偏向瘋狂痴線，偏偏呢兩集好多subtle位同細節payoff
苦中帶甜，甜中帶苦 搞到人囉囉攣

我見有人話依兩集一集就糖裏藏刀,
另一集就刀上灑糖,
我覺得形容得好好

可唔可以重甜無刀

甜到糖尿我都OK

以佢哋角色嘅性格,
我覺得係會有少少辣去吊番個甜味出嚟

而家輕輕又28頁

景淳真係好戲左

有幾幕睇到勁心酸

QUOTE FROM lsk kei

琴晚特登LOOP左幾次佢比呀水潑水嗰幕, 睇佢既表情
真係做得唔錯

拍拖最頂癮係曖昧階段
我唔介意佢地慢慢先係埋一齊
曖昧都可以係重甜

睇完巴打分享, 都同意博士同呀水之間既關係係完全唔平行既
究竟博水好d定博香好d我稔之前已經好多人講過, 我都無意引戰
因為無論如何, 博香已成定局, 博士兒家有mandy去珍惜(博士都對mandy好好), 而呀水兒家終於都有更合適既龔燁

最多無野做既時候自己再睇返博水既劇情(因為我都睇得唔足), 但唔會去奢求博水係一齊了, 求呀龔返黎仲好
就好似稔返起以前中學年代兩小無猜, 有d野只可以成為回憶, 係好正, 但通常都唔會係走到最後嗰個.....未知既將來就可以期待下 (呀龔快d返啦)

對上一次睇到咁上心既角色係saving

但都係睇下留言 唔會參與討論

今次就真係入左坑

勁想同大家一齊傾 又番睇又走去投票

工水真係值得更好囉

係囉!一入龔門深似海, 出唔到黎
我好少睇電視, 更加少上黎討論...
甚至開埋acct走去投票, 真係痴左線 但我又enjoy

神呀，我願意用作育維黎換返阿龔返來

原來今日成集阿龔都被阿水friendzoned

係呀, 仲收埋卡

唔好意思, 自膠
記錯左, 係好朋友先岩

我地都有今日喇...

就算暫時無阿龔 我都會係到傾下劇情 集氣

Keep住到火

就快一集一個po

建議家明回歸嗰陣唔好戴眼鏡,
一嚟靚仔啲
二嚟換個新look代表佢已經變得更好

但唔好要佢剪頭髮唔該

Carry到似佢髮型嘅人真係好少
編劇唔好叫佢剪呀

講起副眼鏡..我稔起之前段訪問(係HK01黎既唔好意思)

講起髮型又稔起佢話對髮型講究

睇完之後唔太明點解起阿水講話羊羊係無辜點解要犧牲佢果時,阿工要答咁又點呀
好引人誤會

工水同一般歡喜冤家係唔同嘅，tvb一般嘅歡喜冤家係初頭對大家無好感，然後鬥嘴及了解更多後產生感情

但阿水初頭對阿工唔係無好感咁簡單，直情係憎佢。由憎一個人到愛一個人係好難，內心實係有掙扎，需要時間説服自己，所以我明白阿水點解會咁抗拒知道阿工係鍾意自己

但無論如何，我仲希望睇多d工水曖昧、拍拖嘅片段，希望阿工早d返嚟，唔好最尾幾集先回歸

同意,
其實依條線好有潛力,
但最緊要唔好寫得太快,
唔係就會變咗孝心安邦咁.
最好就講佢哋互串多一排等觀眾嘅記憶番嚟先,
之後先再慢慢加甜,
咁就自然好多

長髮係我愛上阿龔嘅一大原因
學阿水話齋，成個八十年代嘅人咁

話時話重睇呢兩集發現
原來買車嗰場戲max一見到阿水就fing開jenny隻手
唔係仲諗住翻撻啊

就係因為咁，先真係要阿龔為咗幫水遠走他鄉
還十年前嘅債，學識做有承擔嘅男人，徹底洗白，做一個值得阿水愛嘅男人

諗住翻撻好吖,
同家明一齊爭,
一個有錢一個有腦,
應該幾好睇.
不過都預咗佢撻唔著

我睇番佢之前短頭髮個樣，真係好唔起眼，成個o靚仔咁
伊麵長髮就唔同呢 加埋套西裝靚仔程度拍得住潮生

「我驚你唔敢聽」

佢依句同之前一路串mary啲語氣好唔同,
多咗一份心酸

同時間有種有意無意嘅試探
remind阿水佢真係好鍾意佢

我覺得有兩個可能,
一係就佢知自己橫掂都要走就費事解釋,
一係就佢冇諗過mary誤會咗,
唔明mary做咩講個唔關事嘅人

黎緊應該無咁快出場
但間唔時係電台點下歌
或者SEND個WTS APP比媽厘空好呀

清明嗰陣補番枝花比mary啦

返黎同MAX爭呀水應該幾好睇
到時呀龔可能都係第間公司既超大粒 / 老細, 分分鐘財力都有返咁上下
(唔單止搵返間廠返黎比老豆, 仲要開MARY指定架車接MARY......一切只係我FF)

雖然熊家話阿龔搵晒後路，只係賣個順水人情俾阿水，搞到阿水都唔知阿龔係未真係為咗佢咁偉大

其實阿龔一個十幾歲就搏命向上爬，發夢都想要贏返間廠東山再起嘅人，依家明明有得做亞太區分區經理人工又兩倍，但喺的士上面居然流露出唔捨得嘅表情，可能有得揀佢寧願係威龍做個部門主管日日見到阿水，阿水真係令阿龔改變咗好多，可惜阿水見唔到阿龔個表情

隻雙下巴天使唔知道阿水會放喺屋企定公司呢
見到佢我就安定啲

佢食飯嗰陣搶番之後攞入房而唔再係話要掉咗佢

雖然呀水都未肯定係咪真係搵晒後路
但係最後佢話會還
我稔佢都感到呀龔其實都改變緊, 同埋對方份心意既!
(我估呀龔都估唔到自己會比mary改變)

始終Mary中過伏, 對佢有介心都正常
去到金幣事件...都唔信呀龔係真係唔知自己都有(其實我都唔知係咪真既 )

無計, 要令呀水完全相信呀龔都要時間. 呀龔要努力呀!!

有冇人覺得今晚個集先係叫「最強小三」

我開始feel到其實龔水人氣真係幾勁

美麗係博香最強助攻團之一

好似樣

對

我覺得大家嘅聲音有傳達到阿工到

你講我先發覺係兩個人
早少少睇以為係Jan姐將自己分兩邊

大小姐完全唔似4x歲❤️💕

話晒大家都共過患難,深情釋放!!!

唔好再紅字[pink]啦[/pink] 好嘛

肯定好好笑

母女/姊妹

急不及待幻想回歸情節
標題：你做咩返來啊！
家明喺新加坡間公司因為要開拓香港嘅市場，派咗最熟香港市場嘅家明回到香港。喺一個商業酒會，家明同大龍生寒暄-
龍：龔業，你真係一個人材，當日留唔住你，實在太可惜。
龔：大龍生，你實在太客氣啦，如果唔係你嘅教導，我都唔可以有今日嘅發展！
-
另一個角落
Jenny心急，致電John
Jenny：果隻龔業竟然返咗來
John：佢返來對我地冇影響
Jenny：唔係啊，我地條片喺佢到
John：吓
Jenny：如果唔係因為咁，我會俾隻篤眼篤鼻嘅熊若水得戚咁耐。總之呢次一定要查下佢做咩返來。
-
尋寶圖
仁：聽講龔業返咗香港
水：咩話！果隻賤⋯⋯（愛上龔，所以講唔出口佢係賤精）果個龔業返咗來？
Anita：睇秘密網話佢已經係香港五十大鑽石王老五，個個女仔都話佢好正
水：諗都唔好諗啊，佢唔啱你地啲妹妹仔咖
Anita：係喎，mary姐你同佢仲有冇⋯
水大叫：冇！
-
熊家
水拎住雙下巴天使，自言自語：死人龔業，返來都唔講聲我知，人地等咗你咁耐，啊！
如：二家姐啊，你可唔可以靜啲啊，我仲有篇論文未寫完。仲有啊，你今晚係咁提龔業個名，掛住人啊？
水：多事！（恍然大悟自己講咗咁多句）
-
尋寶圖
Jenny搵熊若水，想先下手為強，水不在，不過見到龔離開尋寶圖
-
海邊
水獨自一人，龔突然出現
龔：乜宜家尋寶圖職員可以咁他調唔洗做野嘅
水：有人夠唔洗做野啦，無啦啦新加坡返來都唔講聲
龔：想講咖，不過唔知啲人想唔想知
水：我點會唔想
龔：哈哈
水：宜家你威啦！大把妹妹仔當你獵物⋯
龔認真：不如我地嘗試下丫
水面紅，輕輕點頭，然後龔拖住佢上當日揀嘅車

勁!!巴打!!
支持工水番外篇!!!

有聲

嘗試下!!!

好正

不過海邊果PART~~我覺得呀水未必會直接咁答「我點會唔想」~~
反而可能係無咁霸氣地答「我都會想知好朋友既消息...家嘛」, 或者講好多妹妹當你做獵物(最後既掙札)
但係呀龔已經睇穿左, 加上進擊既呀龔應該唔會再拖
再問「不如我地, 唔知你有無興趣...」
呀水都答晒佢3條問題
之後就上當日揀既車返屋企

我睇返成日都係呀龔想送人返屋企, 但呀水唔比
而今次終於送得成

重點！！！！！
不過其實阿龔之前係威龍好似已經幾搶手

係貼吧見到幅給龔燁的信
唔知點解我覺得好似偽文青巴打嘅手筆

我覺得mary嗰part快咗啲,
想睇佢哋互串多啲先

互串我相信一齊前後都會瘋狂互串
想像到佢哋一齊之後個感覺會比較似善偉
阿龔對阿水會係寵溺系

講起又真係比較似善偉播!

JAN姐終於有張唔洗再靠TVBCOM宣傳既相

我怕觀眾會覺得mary只係失去咗先掛住而唔係真心鍾意,
等家明番嚟再講吓佢做咗啲咩令mary改觀,
之後先再加甜就自然啲

我都睇到, 我都覺得幾似

全民編劇

笑撚死，又係鍾意紅色字又感歎號

個wanpingchan都幾痴線
不過我幾認同佢係博士IG留既第一段留言
唔理博士話緊邊個都好

巴絲做埋編劇個份

偽CHING入黎表個態先啦

唔明

我諗起以前同事三分親
香討啲人都會幫佢哋寫同人文

其實琴晚都有稔過寫下龔水既同人
不過又怕寫得唔好, 廢事拎上黎獻醜

博士視點

呢期啲娛樂新聞都被filmart騎劫哂

工水黨!!有新MV睇喇!!!!
止下癮先!!!!!!

唔知點解一路做野, 個腦一路都播緊琴晚首片尾曲
You're the only one~~~
之後發現d歌詞都幾岩呀龔 ...

Just give me some time~~

嘩!!一陣收工即刻開黎睇先!!

樓上巴打好勁

但工水曖昧耐少少就好

我頭先一路做野,都不斷loooop住工水d情節

偽清D格式風格真係好好笑

我都覺, 曖昧既時候最正~~
但原則係唔好再拆散了
兒家覺得之後講呀龔係新加坡有咩消息都制呀(好似Helen姐咁)

我地都中毒已深

溫韾提示:
會愈睇愈起雞皮,愈睇愈虐......................

頭段家明係架的士個度想喊想喊個度真係那住那住

真係好襯

每次阿水偷入佢房，阿龔由初初問瑪呢空點解喺度，到直接「洗唔洗上埋屋企搵呀」

口頭帶過都好

阿水聽到阿龔消息緊張個樣

回帶.....
如果想睇冇咁虐既工水,
可以睇返另外E個都好高汁既MV

不過巴打下次剪MV可以留意返個audio level，兩條track唔好同一個音量，聽得有啲辛苦

GIF已Cap「Crab」..........

有句歌詞「跟那轟烈沒緣份」我聽咗做「跟那龔燁沒緣份」

MV just Forward...
唔知原作mv既巴/絲打係咪度....

頂, 差D比老細見到我偷笑
呀龔個樣

Stanley可否cover唱片尾首Only one

仲Crub好多高汁GIF.....
等新(56)龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲,有啱用既,再慢慢同大家happy share~~~

無啦啦寫走

今晚應該會係博香黨進場 ??
應該都會推爆既~

岩岩係yt見到e個彷MV....因為只係畫面加埋,睇得有D辛苦,但首歌好好聽.....

睇完尋日個集,完全冇心機睇預告....
但今日博香只係客串性質...

阿蟹ig都話唔捨得家明

IG段片好好笑

期待博香美麗 笑到肚痛

Cctvb個感情線投票

工水又琴日六十幾變到八十幾票

去而同博香咁高都唔意外

博香有百幾票...
成功爭取...
唔知工水如果有百幾票....TBB會否考慮民意

我見到投票唔比家明走個度都有百幾....
如果衝到200,真係史無前例....
一般都係百幾已經好勁.....................
仲要超多人特登為家明申請ACC,留言.....................

隨住欣欣走左幾個月同埋有人掛住佢仲有Bonnie角色越黎越討大家厭
其實有無人想用Bonnie換返欣欣返黎

好似加左tag

V chan ig

美麗香

講起欣欣...
好想話佢知佢男友IVAN差D令Mary姐冇左份工,更冇埋阿龔...(差d)

尋日家明搵完大龍生見到mary都冇主動叫佢,
應該真係諗住粒聲唔出就咁走?

我都諗緊阿龔有冇打算走之前同阿水講拜拜?

今晚
好期待

美麗 傻強呢d真係幾好笑

工業IG

又看緣分啦

又sweet又搞笑

咁姐係有無機會入返組呢

唔識解讀呀

美麗做主線都幾搞笑
間唔中插入下博香

對d主線無害 又做得夠放

輕輕鬆鬆又一集

似係暗示大家要努力去成就呢個緣份

134扮拍拖到而家終於第一次碰頭

岩岩睇完，好高質 忍唔住搭搭下車笑左

咁我哋繼續嘗試吓啦

呀蟹都有留言叫佢快d返

要好似博香咁樣推到出嚟!!!

以琴日個集睇 應該成個劇組都想繼續工水
寫晒伏筆比工業隨時回歸咁
依家應該只係睇班高質肯唔肯聽依個民意

之前工業ig都有叫大家唔好話編劇,編劇s都想寫好佢地.....
問題係...
監製/高層大大既意思...............

推到有為至

推呀推呀

家明:「你班TBB膠層,快D放左我!全宇宙既觀眾都等緊我出去「回水」!!!」

得罪左高層？

個勢咁好都抽返出黎

應該唔係啦，Stanley遲啲仲要去拍重頭劇十兄弟
我越嚟越相信係谷人氣手段

其實唔知會唔會關尼單事？

（好少睇八掛新聞，唔知真唔真）

希望係

佢哋兩個之後都有出嚟澄清番唔係了

希望只係TBB Marketing既手段啦~~~

如果真係咁,個公關好堅!!!
因為e個劇高人氣,嬴家始終係方丈!!

唔緊要啦，我地又有龔水睇，演員人氣又高左，tvb套劇又多人睇，三贏

博香萬能key
自己有個故事線 又可以加落大部份線入面
熊家又得 威龍又得 速熊又得
刺激過潮善(撒嬌嗰集) 俾過意見孝心 助攻過龔水
有大小姐大家姐神級助攻
依家連美麗主線都可以有sweet sweet客串
除咗大學線之外 基本上所有線都可以做客串
如果大小姐以後又要Mandy去讀書 可能連大學線都有得寫 (不過相信唔會)
遲啲大小姐宋水輝都可以寫客串助攻
如果要寫 威龍36個部門都可以關事

win win win
有聲喎

咁我都希望景淳人氣可以再高d

倒數1個鐘10分鐘

其實我覺得只係阿工初出場坊間反應唔多好先hold起個劇情啫

而家反應咁好無理由唔叫返佢返嚟

今個星期應該有機會創最強收視記錄

新post咩名好？

問偽清

唔係話要用騎士咩?

係驚比聽日拖累啫……

偽清...??
你叫我...??

唔係熊樹淫同VIVIAN算好彩架啦

要不斷repost等爆post之後可以即刻開

唔係叫

(56)龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲

Copy定

龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲

龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲

龔燁行動2.0 解放騎士家明回水踢走垃圾賓穎主題曲

好重要所以打三次!!!

rebecca咁咪幾靚

因為新入嚟....唔識e度規矩...
所以到左900幾個post,我會好似提大家柯夜尿咁提大家新POST名

今集冇阿工....可以專心提大家...
(尋日睇完,返到嚟準備助龔時,已經有幾個人好快手開左....一時之間都唔知邊個係堅... )

柯夜尿

辛苦你喇

支持偽CHING!!!!!

本身唔稔住再點追，直至有龔水先再睇
但上黎尼度之後先發覺原來一班人一齊追劇討論劇情又幾過癮
搞到有點為今晚唔得閑睇live已覺得可惜

辛苦晒

多謝強暴兄!!
話時話,我覺得你個名好正正子的!!

岩呀，好開心係到同大家講阿工講左三個post

係，我已經無乜朋友睇tbb, 有睇既都話琴晚龔水好睇，但未去到瘋狂討論

多謝偽清賞臉！！！

係 可以瘋狂講阿工

唔洗比人話痴線

我覺得我已經痴左線

只有呢度先唔會比人話我痴線

我都係,
咁耐以嚟冇cap過圖,
為咗家明mary cap咗好多張掟上嚟

成日都話睇緣分,
其實會好驚
因為我次次都會同啲想見但唔會再見到嘅人講有緣再見

今晚係咪有得J梁茵？

Yes

KFCCOFFEE：準備CAP圖

感覺只係唔忍心直接say no

而家反應咁好

工水指數升到85，KEEP住呀

就係驚唔到佢自己話事所以佢先會咁婉轉

之前家燕媽媽套劇已經覺得佢幾靚

仲有15分鐘
等睇進擊的美麗同sweet sweet博香
有事出咗去要用手機睇live 睇完先有得上嚟討論

我老豆霸咗電視睇馬

演員真係好被動

望就望高層會聽取民意，景淳人氣高對十

兄弟都好

開mytv比佢睇

咁又唔得 慢成半分鐘 好易睇錯時間落唔到注

偽巴請凖備柯夜尿

幾好喎

腎仔正啊

叫爸爸為美麗犧牲下

大小姐:有周國賢??等我Depp下糖FF下先~~

好好諗頭

等900 E個最後直路先!!

咁爸爸會好傷心 自己輸左比個肥婆

你開anita佢睇咪得

開波

而加啲人望得咁張揚

搵人開post呀

美麗仲要著佬鞋

Anita

mandy把聲好嗲

美容狗

閃夠未

博士

把聲好正

MANDY正到

性暗示

扑埋野

發情期

rebecca

Rebecca最安全

偽巴

隻腳正到

煮飯仔

mandy隻腳好正

佢唔信博士同佢扑左

Rebecca

梁茵棚牙側邊麻麻地

Mandy個句好仆街

美麗轉tb

正宗一啖砂糖

子孝

屌

美麗頭先把聲

新post名呢

Anita現實係咪好似都係撈敦倫金

笑撚死

壁咚

嘩屌近鏡

咁近鏡

仆__死人兩兄妹

好撚不安

嚇死人咩

我想嘔呀.jpg

唔好行咁近啦屌

被強姦了

重口味

個look似倫敦金妹

呢個近鏡

岩先個大頭

阿工回水集氣 博香要幸福

運輸界小王子

笑撚到

笑撚到仆街

小動作好正

想嘔 好撚重口呀屌

彈你鐘

博士也太慘了吧

彈鐘

子孝禁唔住佢阿妹

呀哥唔差喎

美麗真係好樣衰， 好樣衰，可唔可以推佢落山

今集好重口味

coffee cap大頭plz

我繼續做gym閃先...

好慘 要比美麗璧咚

IG又貼晒金價又盛咁

屌，條肥野有咩條件比人彈鐘呀

可唔可以咪撚再出呢件豬扒

有冇人識得D咁唔知醜既女

痴女系列

嘔心

美麗佔哂上風都走

呢集好嘈

真係有架

彈你鐘屌你老味

屌 呢集呢件豬扒做單元主角?

正呀

要比人呃錢了

好有自信

今集真係好撚不安

一向阿妹大晒
之前有集子孝入院，美麗去探佢，見到醫院餐後叫肚餓，最後子孝俾左份醫院餐佢食

公司大把

美丽好變態，好似d痴漢

咁其實美麗係肥d,都未算樣衰既

絲打開?

其實減左肥應該唔差

有49分

好mean,但好想同梁茵扑野

呀孝真係好大佬黎

我都想要哥哥

點解可以有48分